雲海：政府一早有法例處理幪面問題，用緊急法只係想開先例！！

咁法庭果邊洗乜判違憲，直接horse law佢

推

一直都話蒙面法係口水野，緊急法先係重點

好在手足 無謂怕無懼 搞番佢三四日 頂住條惡法

其實兩回事嚟
文件講係截查時識別身份可以要求移除面罩，完成截查係可以戴返
禁蒙面法係指合法/非法集結時蒙面都屬於刑事